95巴絲一齊入黎討論141

141

包夫竟然仲未入黎

95年6月 雙子 ✋🏻✋🏻✋🏻

留

Hi

青樓post

今晚試新野

[/quote][/quote]

今夜收九點

收皮 我都係

收皮

又有位坐

好興奮所以覆多左

T.O.P舊愛爆：下體比唇膏細

hi 新朋友歡唔歡迎

Ok hi

好似話要自貼

自貼

飲水係荃灣？

咁架咩

新人留名

係呀

色彩抽走，單憑光影線條來呈現攝影的魅力，令黑白影像蘊含獨特的氛圍及張力。由光線的明暗、黑白的濃淡變化中，我們可以從相片中感受到不同的韻律。

林欣彤整到完全認唔出

冇括號負評 中文最忌唔統一

就等我開先例 派個負皮俾你

你次次都話我係荃灣
我已經好耐無去過

又認錯人🤦🏻‍♂️

屌你好撚假

包夫intern肥咗？

人嚟！家法伺候！

樓主話今晚更故呀！！！

2156

2157

2159

咩故
終於收左工

2214

好爽

人來！

每日睇住個數字既變化
但永遠都唔會知道數字既內容

I want money

money don’t want you

記得洗頭

一見到呢個樣就諗起將軍

新人要自貼

屌你 負皮到我手軟

唔好負囉

秒負

好似有code可以一下全部負

咩code

圖？

0309

好得意！！
邊度扭！！

究竟女人可以有幾煩

0357

好撚煩

141有咩好介紹

夠竟呢個post係做咩
利申：95 12月

不能同意更多

吹水 好似係

吹水 同埋發癲

發癲加鳩叫 但唔包叫春

95 獅子座巴打留名
返緊civil engineering既工 得閑可以搵小弟吹下水

有冇半價？

好快有專人tg你

爆你菊花！

咁咪變太陽花囉

Hello零仔

Long time no see

你成日唔上水

Hello包仔

有時成日hand機彈app懶得上

你唔要我地啦

話口未完又彈左app
我會多啲上

留名
double fish

行過去一齊影相冇人覺

新人 處女

又走堂?

Strong

又冇人

?

正皮你 唔好嬲

佢一陣又以為你讚佢架啦

bye

唔返黎啦？

今日無堂

Me

睡覺
每小時消耗熱量
女士：50（卡路里）
男士：70（卡路里）

坐着打字/上網
每小時消耗熱量
女士：100（卡路里）
男士：140（卡路里）

1727

性格簡單 少少直率
白 可少肥 155-170都得

利申178有做gym u grad

@長勝將軍
佢份人好簡單 諗野都好直接
身高16x 幾白同少肥

💯

伏味濃

跑步先

Miss me?

Get! Set! Go!

1854

搣u

Sorry fuck nooooo

哎呀

冇都唔洗fuck我既

大大力搣落去

外星人個樣

想食菠蘿包月餅！

又賣廣告

德福勁多人排隊拎月餅

幾成熟

Good job

真係唔知

綿綿頭上飛花 散聚了無牽掛

難切係咪痴刀 痴刀就太生
酸係因為排唔哂啲血水
伯母應該一鳩野掉塊扒落去
見到佢個表面熟左就算鳩數上碟

好似唔拎就過期

玩fifa先

係德福又唔搵我

想唔想睇下我出左幾多汗

好呀

咁變態咖咩

咁都變態咩

引到你個變態出黎

一黎有筋 一黎應該都生
我媽話無酸 我個口酸咋嘛 屌
佢打電話問我煎扒好唔好 我應該拒絕佢
塊扒又韌 咬幾啖都吐返出嚟

屌 仆你個街

喂

每次有人問我第時諗住做咩 我都唔識答

我冇乜目標

又矛淫

窿ly bao

十連左

牧場內有
17頭牛
22隻豬
63隻雞鴨鵝
8隻狗
55隻羊
請問所有動物加埋有幾多條毛？

好多條

點解會連出兩次 垃圾app

0003

男人係咁意操下胸肌 對波都大過啲港女

我要準確數字 make a guess

天秤座萬歲

10367280

太少啦 一個人類都已經有幾百萬條毛

禾刀矛

0111

hello?

hi

唔好ff咁多啦 傷心啊

開估

想做廢青

在時計裡 看破一生 渺渺

碌鳩會旋轉！

收皮啦 屌你

係都我屌你啦 冇大冇細 小妹妹

我鍾意玩

玩你個個啦乖

係都要玩你個個

樓上d人好dirty

你講到自己好純咁

好大雨

今朝行雷

Yes i am

Umm 想問乜野叫 屌你奶？

死韓狗 走啦

你好嗎

嘩

Dirty apple

呢到越黎越唔適合我

酒仙

能夠得到鹹濕大師包包嘅青睞同讚賞 實在係我嘅光榮

你唔需要收埋自己 將內心深處最原始嘅慾望爆發出嚟啦！

網友分享東京叫鴨心得 (包膠)

好多都好靚仔

屌你奶！
唔記得左去睇木乃伊

之前去左兩次

japan

18/10完

日本

英國

玩乜撚，搞到我鍾意你之後又勁冷淡

梳囉

Update左個app成日hang機

我都想3000旅費8日窮遊日本

請教下將軍

優子一上水就提將軍

1914

包機票食宿3000蚊8日 你諗住賣藝？

佢諗住同我去姐

2119

有點孤獨

Why

Because of You

good

你睇佢佢刻薄 屌 抵我負皮佢

我都負咗你

翻睇緊哈利 睇到第四集
愈後睇得愈壓抑

我日日都負你

電影？

啦啦啦

係愛呀 哈利

西追

嗰陣真係覺得佢好正

係幾正
如果唔係佢 我諗成個赫夫柏夫會係0存在感

再舐多一次 再舔多一次

0014

Gn baobao

我都係

Gn wawa

0203

0255

0301

Cedric Diggory

0628

返工

一月有Imagine Dragons演唱會

其實有冇人試過係任食邊爐到叫貴價course

1154

出面落大雨 毒留家中

我呢邊已經天晴返

今日搭地鐵1蚊

落左陣又出太陽

仲有29日就無

係喎 一落街食嘢就停咗

哈囉

蝦佬

95post第一屆接龍大賽 正式開始
唔可以自己連續接 而且自己接完要隔兩個人先可以開始接
我先：廢青

青蛙

蛙人

人性

性格

格仔餅

餅印

印刷

刷牙

牙關

關鍵

鍵盤

盤菜

菜圃炒蛋

蛋白

白癡

癡線

線上遊戲地帶

唔想同我一齊咁點解一開始要溝我

你有老婆 點解要溝我 終於溝到有左～

帶子

子虛烏有

我玩你咋死傻仔！

有趣

依家擺明玩你 吹呀

每段感情總帶有遺憾

見到141 入左黎

咸濕

濕度

趣味

度尺

味道

道德

尺寸

串串金

德蘭修女

女朋友冇我份

從來沒我份～

犧牲當做例行 我慣了傷心～

我不過是個人 都會難堪 不想再當他替身～

這情敵太恨 拋開你但仍能 勾起你的心癮～

我努力迎合你 只配做犧牲品 引爆藥引～

份糧唔夠食

金剛禿頭

食屎啦長勝將軍

軍糧都冇你份

踏世上

碌鳩總要彎

黑到似碌炭

掂到會變硬

我最硬

推post啦喂

份雞翼好似好好味

味精

精。。。。氵。。。。。。湛

湛江市

市長

市民

長沙灣

灣仔渡輪碼頭

頭先有人話要埋單喎

電視
Let the weak say i am strong

禍不及祖兒

兒童不宜

宜家

家有囍事

事急馬行田

田上有隻雞叫田雞

雞 全部都係雞

雞包仔

點解日本夜店男公關個個都仲係飛輪海頭?

仔細

細佬唔該今晚早d訓

訓啦柒頭包夫

0004

呼之即來 揮之即去死啦長勝將軍

其實你地已經重覆過幾次字尾
所以一早完咗 至於邊個輸咗我都無留意

唔可以重覆嘅咩

95巴絲第二屆接龍大賽

接龍

龍接

接觸

觸不到的戀人

人は見た目が100パーセント

トン汁

照捽

🙄🤤反白眼加流口水合體會變成點

0333

你試下畫出黎

汁燒玉子將軍漢堡

堡壘

0954

壘球比賽

賽螃蟹

嗨 你好嗎

瑪啡

啡走

今年畢業，完全接受唔到下年要翻工。

走堂

開心子

人地肯覆你？

買新錶

唔出奇啊
利申返工

好撚悶啊啊啊啊啊啊

好熱呀

煮緊飯

今日熱咩 還好啦已經

十仔要同mandy一齊

唔好鐘意紅藥水啦

拖手！！！！！！！

好想大叫！！！！！！！

呀！！！！！！！！！！！

蟬沒有和唱？

熱左成日終於可以沖涼

早抖

等緊地鐵

Strong了

Weak返先

0346

0422

0744

0925

出黎做野兩個月就俾人飛左

點解呀

覺得我箍得緊，但其實我返左工都少阻佢同佢啲fd玩，佢仲讀緊書
唉，一切都鋪好路，以為自己見到個未來，點知會變成咁
自問長情專一，著緊身邊嘅人
每日訓醒果下都好孤單
22歲了，唔想再有啲咩波折

佢fd都同我講
就算我係一個幾好嘅男友，幾好嘅老公
但佢呢一刻唔需要依啲野

0959

未放得低
遲啲先
每日起身果種寂寞感大得恐怖

1047

金融業
大學生
30cm
有樓
幽默
中上樣
如有絲打有興趣留tg

30cm 黑人？

留tg再講

30cm頭髮定身高

一個對身體好重要既地方

你岩？

心臟

起個底就知你傻鳩啦

太大 不了

你食慣自己啦

眼角有30cm高
高到可以用五個字形容

狗眼看人低

走啦

乜水呀你

你又邊位啊 屌你老母

連登會員

Let's do it!!

躝啦戇鳩仔

你乜水？

你老豆啊

有冇絲打有興趣同我做study partner?

冇

有巴打有興趣

1323

123321123456723443245678910

30624700 30624770 534202 13942 43140624

1329

正

西蘭花good 高蛋白質

唔好幫襯某店買生日蛋糕俾伴侶/朋友/家人

好on9

1555

你留TG得唔得

1738

1837

邊種女仔先係你心目中既好身材？

波多野結衣最新AV 戴頭套變光頭女上司

molamola 靚湯都俾人食埋啦屌😭

木偶哥變綠帽哥

做乜不停share出面啲post

因為呢度冇人開新topic

1953我問包答

問啦

聽晚有咩節目

留係屋企

你呢

Same 舊年已經係咁

有冇買燈籠玩下

無

愛回家隻啊風去左邊 消失左咁既

因為隨風來 隨風去 無聲無息

來又如風 離又如風 或世事通通不過是場夢

買幾個聽晚帶班細路落樓玩嘛

我被拋棄了

你落街鳩行下 話唔定天賜良緣

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
你咁幽默 仲點會媾唔到女

1001生日

下年再同你講生日快樂

有維港煙花同我慶祝

下年95post仲係度嘅話

話時話 呢個post已經一週年左

放煙花好哂錢

年年都收依份生日禮物 收到悶

收綠色安全帽

正 已經草埋左好多頂 等緊派反出去

我諗住傾到95歲

我就死了

如果我地真係可以傾到95歲 你話幾好呢

韓先生某天隆重登場

You’ve reached twelve weeks in a row of writing. Praise the gods! You've surely earned some ambrosia for your efforts.

2350

星期四做宅女

2356

日日都做宅女

95歲果陣包婆婆記得開post

有命活到95歲先算

日AV新創舉 女優背氧氣筒在海裡「啪啪啪」

果然係 _ 包

_=

啲水阻咁大 咪下下都要好大力同會好慢？

你去試下再同我地share

0123

0224

0233

Hiiiii

有無人訓唔著想傾計

無人係到

哈佬

想睡了 gn

0338

0936

1006

要起身了

咁撚樣就快正式22歲

Happy birthday

😫

謝

今日lunch整西蘭花

中秋節
開開心心啊大家

咪又係自己一個過

同朋友過啦

無人約都算了 而家仲要落大雨 唔該搵人配啲BGM黎

留係屋企打機

上咗9個字就落堂

好彩無雨

無”雨”

做咩出兩次

新人留名
祝大家中秋節快樂

爭鮮 不了

爭鮮好好食食㗎
歌都有得你唱

新人自貼

對唔住。我已經無辦法啦！尋找失去聯絡的舊情人(感激不盡)

咁都搵到

靚湯都幾撚冇大志，搵埋d又窮又唔紅既做男友

#14

#35

成班偽毒

個個出哂街

返緊屋企 地鐵無信號都偽毒

你咩台

包括你

我仲番緊工

垃圾CMHK

我都係 但我搭地鐵上到網喎

咁慘

我都返緊工

出左去做工作上既野

今日早放，但都係講緊放 8 點

我搭地鐵淨係上到呢到

同伴

我一時時

我又係諗住食薩利亞
幾點閂門我返緊黎

好似10點last order

中秋?都係去踩板啦

小心撞到小朋友

獨自去三哥 我謝絕你監管

放工未 ？

同你一樣8點放 宜家岩岩落車諗緊食咩好

爭鮮好遠

決定食KFC

我去緊買m 記

你有冇試過嗰個塊包變左雞嘅包 ？

我應該成年未食過早餐以外既KFC 所以無

我試過 叫xx軍艦 網上仲有$10優惠

人生真係好無聊

人愈大愈懶過中秋

後生嘅陶大宇原來幾靚仔

點解今日仲未訓

落街影左幅相就返屋企

睇果套唔知係咪叫開學禮果陣覺得佢好靚仔

青出於藍

岩呀

放假夜晚是常識吧

打通宵機

0229

9231

0235

踩完板未

0246

返到屋企沖涼冇耐

多唔多人呀

條街多

街上情人....

0343

0732

早

晨

餐

成日都掛住食

起

身

體

健

康

世上只有媽媽好

心

夫人咁唔妥六月既我地

每次苦惱都要入黎留個名

We were born too late to explore the Earth

We were born too early to explore the universe

剛分手，好唔慣
唔知以後日子點行落去
(叫春

你第幾次戴綠帽？

用腳行
無話無邊個唔得嘅 日子耐咗你就會忘記佢

叫春公主？

釣魚中

沒有一個人~非要另一個人 才能過~一生

可能我係太愛佢
被分手冇咁易放得低
依加嘅狀態係：只望停在遠處祝君安好

愛可以做出黎

邊到玩？
我year4太忙放低左好耐
身邊又冇人鐘意玩

咁正

頂你

係呀又係我

叫幾聲黎聽下

有咁多春叫？

午

晚

不如....

我地...

我地⋯

...囉

斬豬肉囉

2001

2107

Sleepy

Sleep

Lalala

don’t want to sleep

翻佐工 成個人行屍走肉咁

Eat

Hahaha

Agree

溫書溫到人都痴
求下聯

食野食到腰都肥

聽日又要返工

仲未爆

少左你推post

寫紙寫到痴左線

爆左字數都仲未寫完

返工返工肝也裂

#998

雀巢雲呢拿

#999